哩段片算唔算講咗台灣同日本既分別？

中唔中肯？

墾丁出名劏客天堂

唔算